分享下聽過最on9既野

今日食飯 聽到有個人講 就搬屋 多左個微波爐 話好新淨 淨係叮過襪 仲問要送俾其他人用 差啲成個餐嘔返出黎

呢啲係尷尬唔係on9